- Tasto disconnetti abilitato alla connessione e viceversa. OK
- Doppia connessione va in blocco (pare funzioni). OK
- Correzione configurazione che va ad appesantirsi (Andava azzerato il tutto all'apertura della pagina). OK
- Reset schermata alla disconnessione (Usato flickableScreen.visible). OK
- Messaggi di notifica. OK
- Cattura schermata. OK
- Utilizzo di libvncclient come libreria (Lavati sia codice che header). OK
- Traduzione (non funziona). Failed
- Correzione icone. OK
- Tasti freccia basso, alto, destra, sinistra, ctrl, alt
- Accesso a memorizza password
- Rotellina in modalità desktop per il pinch
- In modalità desktop fare scomparire pulsanti tastiera e mouse
- Copia e incolla dalla clipboard
